msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sinon-bangumi-list\n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-27 17:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-08-27 17:09+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: SamLangTen\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: views/bangumi-edit-component.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: views/bangumi-edit-view.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: views/bangumi-generator-view.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-3: views/bangumi-list-view.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-4: views/bangumi-new-view.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-5: views/bangumi-options-view.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-6: views/view-helper.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-7: sinon-bangumi-list.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-8: view-controller.php\n"

#: sinon-bangumi-list.php:25
msgid "Sinon Bangumi"
msgstr "Sinon的追番列表"

#: sinon-bangumi-list.php:26 views/bangumi-list-view.php:64
msgid "Bangumi List"
msgstr "番剧列表"

#: sinon-bangumi-list.php:27 views/bangumi-list-view.php:65
msgid "Add new bangumi"
msgstr "添加新番"

#: sinon-bangumi-list.php:29
msgid "Edit bangumi"
msgstr "编辑番剧"

#: views/bangumi-edit-component.php:9
msgid "Edit Bangumi"
msgstr "编辑番剧"

#: views/bangumi-edit-component.php:11 views/bangumi-edit-component.php:157
msgid "Add Bangumi"
msgstr "添加番剧"

#: views/bangumi-edit-component.php:53
msgid "Invalid episode count"
msgstr "番剧集数不正确"

#: views/bangumi-edit-component.php:60
msgid "Bangumi info saved"
msgstr "已保存番剧信息"

#: views/bangumi-edit-component.php:62
msgid "Failed to save bangumi info"
msgstr "无法保存番剧信息"

#: views/bangumi-edit-component.php:93 views/bangumi-options-view.php:34
msgid "Image URL"
msgstr "图片地址"

#: views/bangumi-edit-component.php:99
msgid "Bangumi URL"
msgstr "番剧地址"

#: views/bangumi-edit-component.php:105
msgid "Original Name"
msgstr "原名"

#: views/bangumi-edit-component.php:111
msgid "Translated Name"
msgstr "名称"

#: views/bangumi-edit-component.php:117
msgid "Air Date"
msgstr "首播日期"

#: views/bangumi-edit-component.php:123
msgid "Episode Count"
msgstr "集数"

#: views/bangumi-edit-component.php:129
msgid "Summary"
msgstr "简介"

#: views/bangumi-edit-component.php:152
msgid "Bangumi Id"
msgstr "番剧Id"

#: views/bangumi-edit-component.php:163
msgid "Bangumi Keyword"
msgstr "关键词"

#: views/bangumi-edit-component.php:168
msgid "Search Bangumi"
msgstr "搜索番剧"

#: views/bangumi-edit-component.php:207
msgid "Add bangumi"
msgstr "添加番剧"

#: views/bangumi-edit-view.php:30
msgid "Delete bangumi"
msgstr "删除番剧"

#: views/bangumi-edit-view.php:31
msgid "You are going to delete this bangumi"
msgstr "你将要删除此番剧"

#: views/bangumi-edit-view.php:37 views/bangumi-list-view.php:100
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: views/bangumi-generator-view.php:54
msgid "Watching"
msgstr "正在追番"

#: views/bangumi-generator-view.php:68 views/bangumi-generator-view.php:124
#: views/bangumi-generator-view.php:164 views/bangumi-list-view.php:72
#: views/bangumi-list-view.php:112
msgid "Watched"
msgstr "已追番剧"

#: views/bangumi-generator-view.php:82 views/bangumi-list-view.php:70
#: views/bangumi-list-view.php:110
msgid "Ready to Watch"
msgstr "待追番剧"

#: views/bangumi-generator-view.php:115
msgid "Air Date:"
msgstr "首播日期："

#: views/bangumi-generator-view.php:121 views/bangumi-generator-view.php:127
#: views/bangumi-generator-view.php:161 views/bangumi-generator-view.php:167
msgid "Watched:"
msgstr "进度："

#: views/bangumi-generator-view.php:127 views/bangumi-generator-view.php:167
msgid " times:"
msgstr "周目："

#: views/bangumi-list-view.php:25
msgid "Bangumi status updated"
msgstr "已更新番剧状态"

#: views/bangumi-list-view.php:27
msgid "Failed to update status, maybe progress is larger than episode count."
msgstr "不能更新番剧状态，可能是已看集数超过了番剧总集数"

#: views/bangumi-list-view.php:69
msgid "All"
msgstr "全部"

#: views/bangumi-list-view.php:71 views/bangumi-list-view.php:111
msgid "In Watching"
msgstr "正在追番"

#: views/bangumi-list-view.php:78 views/bangumi-list-view.php:138
msgid "Bangumi Name"
msgstr "番剧名称"

#: views/bangumi-list-view.php:79 views/bangumi-list-view.php:139
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: views/bangumi-list-view.php:97
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: views/bangumi-list-view.php:117
msgid "Progress:"
msgstr "进度："

#: views/bangumi-list-view.php:119
msgid "Times:"
msgstr "周目："

#: views/bangumi-list-view.php:123
msgid "Update Status"
msgstr "更新状态"

#: views/bangumi-list-view.php:132
msgid "No Bangumi"
msgstr "没有番剧"

#: views/bangumi-options-view.php:11
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存"

#: views/bangumi-options-view.php:26
msgid "Sinon Bangumi List Options"
msgstr "Sinon的追番列表设置"

#: views/bangumi-options-view.php:39
msgid "Comment Mode"
msgstr "评论模式"

#: views/bangumi-options-view.php:44
msgid "List Mode"
msgstr "列表模式"

#: views/bangumi-options-view.php:51
msgid "Sort Mode"
msgstr "排序模式"

#: views/bangumi-options-view.php:56
msgid "Sort by Update Time"
msgstr "根据更新时间排序"

#: views/bangumi-options-view.php:61
msgid "Sort by Id"
msgstr "根据Id排序"

#~ msgid "Invalid progress set"
#~ msgstr "设置的进度不正确"

#~ msgid "Invalid times set"
#~ msgstr "设置的周目不正确"

#~ msgid "Can't save some settings."
#~ msgstr "无法保存设置"
